請接受現實 有人成功喺連登帶風向

請接受現實連登有人成功帶風向

琴日一役之後 應該大家都預料到今日情況只會比琴日惡劣 今日咁多手足比人拉真係突發咩?

你唔一早講?
一直都好多人講!!!
機場唔係冇人推 而係一直比人壓低
人鏈之後果日要早上5點起身入機場, 之後1點要到觀塘
係咪無人去先係合理呀? 你得我得係咪所有人都得?

聽日想入機場而放棄荃葵青既人同我入撚黎

荃灣義士比人斬 唔去當義士condom
依加地區戰又唔係燒黑社會燒警署燒popo 機場經濟癱瘓黎報仇係咪仲有效?

排左期一讓再讓 又要改期當荃葵青condom?
局勢變化大 點解要堅持一成不變? 如果認同機場係有成效 一日機場一日地區唔係仲好?

點做得切機場文宣?
大家係咪唔記得812機場點開始? 就係811爆眼呀 一晚都文宣得切
2019啦 你估廿年前既資訊流通速度? 大把人無telegram 但係佢地會有ig fb 蘋果 立場 以上都無既人有幾多個? 佢平時靠飛鴿傳書先知遊行資訊架?

咁以後唔洗勇武
觀塘係咪傷唔夠? 狗鐵以後事前停地鐵就全世界入機場 迫到佢以後唔敢停地鐵先得唔得呀
一日地區一日機場比人休息得唔得呀
你以為和理非活動前線手足唔洗出黎? 事實就係愈黎愈少人 佢地要頂硬上 之前機場大把人連踩5日 唔出嘅都係唔出 第一線俾人拉左 就第二線補上 所以愈黎愈弱

最後想講嘅係今日之後再冇藉口唔入機場
一個星期最少一日總動員機場好嗎

PUSH

612 721 811

831 中聯辦

901 塞爆機場

9月三罷

不分和勇！永不割席！

香港人 請為自由而戰
Fight for freedom, Stand with Hong Kong

光復香港 時代革命
Liberate Hong Kong, Revolution of our times

要食雞 和 和尚

唔係壓底機場 而係成日都早一日叫人入 仲要撞左其他活動
可否book番一日無其他野大家一齊入咪得

我淨係知機場帶風向失敗

機場撚

因為五毛無處不在，請大家看清事實

最佳例子：

推

9月1 (日) 一定係機場
9月14中秋,待定, 所以
9月7 (六), 9 月8(日) 連續2日一定係機場有機9月6(五)搞埋
全部1點，唯一底線，唔衝禁區(會變恐襲)
之後既每個星期六/日 要起碼有一日一定係機場，乜撚都要讓路!!

國泰城改左828 (三)，被炒機師空姐需要你

幕後大台已經控制哂lihkg、tg風向，防止一切機場行動

的確有一班人只係鐘意係市區磨爛蓆，呢類人真係唔郁唔行會唔習慣